請各DSE考生入一入黎

叫得你入黎，梗係有嘢提你啦

呢排DSE時期 學店又出沒啦

啱啱就收到個扮做問卷嘅電話，
但實質聽得出係sall課程電話，請求各位，
如果遇到此情況，請唔好猶豫，唔好同情佢唔好心軟，請大大力cut佢電話cut完仲要封鎖，封鎖完，佢會轉number 再call多次，請再cut多次

佢地用盡一切方法，扮到好關心你，講到你唔讀佢地課程，人生就冇希望咁，請你千萬不要心軟，

同埋會扮同你做測試，引你去佢地公司，入得去，你都幾難出得返黎

自己諗吓，唔伏嘅話，點會要電話call你r生意呀

前DSE考生的忠告

黑警死全家

香港獨立

仲有 無5科2係讀唔到高級文憑架
無5科2都讀得嘅係用黎呃無知婦孺

唔好亂咁比電話人

最緊要去考試唔好幫人做問卷留電話

要留電話就打開老豆搵仔求其填個上去

最好填埋地址咁就可以隨時隨地搵到個客戶

。

我舊年完全冇留個電話
都有人日撚日打畀我
上個禮拜都仲有人關心我
都唔知係咪燈塔賣撚咗我啲資料屌佢老味

死完男家死女家

我呢個17DSE考生，到今日仲有電話，CLS

只有暴政

，

SINO College 果啲

到底邊撚度搵到學生嘅個人資料

學友社？

？

以前去試堂發現好多course好撚有問題都收人皮幾
又會話咩政府有資助幫你比錢
試完堂就會捉你去個地方簽合約同比錢(叫人比錢又好撚快手)
諗返起自己成功走到真係幾撚勁

我印像中好似好似都冇搵過佢哋
除咗學校有我個人資料
應該得返燈塔同埋古代

勇者，夠膽試堂

狗仔ot

狗乸3P

,,

@

3

z

.

做過一次水魚就會醒目左
但教我個個姐姐好撚靚女聲又甜
每堂可以汁佢一劑的話就幾錢都肯

b

b
m

試堂梗係比好野你試

““

：

56

57

唉之前見到個靚女比左😭😭
各位毒撚要小心😣😣
佢哋唔係想識你🤬🤬

唔係呀

。。，。

？，？，。？?乛丶丶丿乛乛

“：？。，

，。？：“丶

。“：一丨丿丶乛

777689

70

71

72

73

樓主好人一生平安
呢d真係年年有
好賤 班人

上年好似明知道佢會sell我
我為左好玩 所以比左電話
佢sell嘅技巧都幾唔掂下